東鐵太和站有人墜軌

全車人係大埔落車

咁夜？

阻住我番工